# 目次
## 実行説明資料
技術資料内に実行方法を記載しております。
##　技術説明資料
各仕様検討の経緯及びロジックを記載致します。
### プログラム仕様書
#### 住所インデックス作成機能
#### 住所検索機能
###　テスト仕様書（単体）
ここはやるか保留。。。。時間がないかも。

# 質問
実行説明資料と技術説明資料とは何か？どんなことが
##
課題に下記の記載があります。

>住所レコードのインデックスファイルを作成する機能

頂いたcsvファイルから必要な項目（※）のみ抽出したファイルのことでしょうか？それとも、違う意味でのインデックスファイルですか？

※　下記のような抽出するプログラムを想定しております。認識相違はありませんでしょうか？
### sample
検索に必要な情報（都道府県、市町村）を抽出致します。
| ?　| ? | ? | ? |　都道府県（カナ） |　市町村（カナ） |　番地（カナ） |　都道府県　|　市町村 |　番地　|? | ? | ? |? | ? |
|:------------:|:------------:|:------------:|:------------:|:------------:|:------------:|:------------:|:------------:|:------------:|:------------:
| 元データ | 1101 | 60 |	600000 | ﾎｯｶｲﾄﾞｳ	ｻｯﾎﾟﾛｼﾁｭｳｵｳｸ | ｲｶﾆｹｲｻｲｶﾞﾅｲﾊﾞｱｲ	| 北海道 |	札幌市中央区 |	以下に掲載がない場合 | 0 | 0 | 0 | 0 | 0 | 0 |
| インデックスファイル | ﾎｯｶｲﾄﾞｳ	ｻｯﾎﾟﾛｼﾁｭｳｵｳｸ | ｲｶﾆｹｲｻｲｶﾞﾅｲﾊﾞｱｲ	| 北海道 |	札幌市中央区 |	以下に掲載がない場合 |



出力例に下記の記載があります。
> "9870113","宮城県","遠田郡涌谷町","渋江"

先頭にある数字ですが、頂いたデータ内に該当しそうなデータがありませんでした。
データ内の何カラム目を取得すればよいのでしょうか？


よろしくお願いします。
